msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspJags 0.15\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-08 04:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-03 12:11+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspjags-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2-dev\n"

msgid ""
"The following names appeared both in the data set and in the user specified "
"data:\n"
"%s"
msgstr ""
"以下名称同时出现在数据集和用户指定的数据中：\n"
"%s"

msgid "Please specify which parameters to monitor!"
msgstr "请指定要监控的参数！"

msgid "Please specify which parameters to show output for!"
msgstr "请指定要显示输出的参数！"

msgid "Posterior"
msgstr "后验"

msgid "95%% Credible Interval"
msgstr "95%% 可信区间"

msgid "Rhat"
msgstr "Rhat"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgid "Median"
msgstr "中位数"

msgid "SD"
msgstr "标准差"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "Point est."
msgstr "点估计"

msgid "Upper CI"
msgstr "上限 CI"

msgid "Effective Sample Size"
msgstr "有效样本量"

msgid "Output based on %s MCMC draws."
msgstr "基于 %s MCMC 绘制的输出。"

msgid "No data was supplied, everything was sampled from the priors!"
msgstr "没有提供数据，一切都是从先验中抽样的！"

msgid "Deviance cannot be computed without data."
msgstr "没有数据，无法计算偏差。"

msgid ""
"Failed to compute the Rhat statistic. This is expected if the model contains "
"discrete parameters."
msgstr "无法计算 Rhat 统计量。如果模型包含离散参数，则会如此。"

msgid "The multivariate potential scale reduction factor is estimated at %.3f."
msgstr "多变量潜在比例尺度缩减因子(MPSRF)估计为 %.3f。"

msgid ""
"Rhat statistic cannot be computed for only one chain. It is strongly "
"recommoned to run more than one chain to assess MCMC convergence!"
msgstr "不能只为一条链计算 Rhat 统计量。强烈建议运行多个链来评估 MCMC 收敛性！"

msgid "Marginal Density"
msgstr "边际密度"

msgid "Marginal Histogram"
msgstr "边际直方图"

msgid "Trace Plots"
msgstr "轨迹图"

msgid "Autocorrelation Plots"
msgstr "自相关图"

msgid "Bivariate Scatter Plot"
msgstr "二变量散点图"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Chain"
msgstr "链"

msgid "Counts"
msgstr "计数"

msgid "Iteration"
msgstr "迭代"

msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相关"

msgid "Lag"
msgstr "滞后"

msgid ""
"At least two parameters need to be monitored and shown to make a bivariate "
"scatter plot!"
msgstr "至少需要监控和显示两个参数才能制作二变量散点图！"

msgid "%1$s%2$sIn addition:%3$s%4$s"
msgstr "%1$s%2$sIn addition:%3$s%4$s"

msgid "The model contains more '%1$s' than '%2$s' (%3$d vs %4$d)"
msgstr "该模型包含的“%1$s”比“%2$s”多（%3$d 与 %4$d）"

msgid ""
"There was a problem loading JAGS, JAGS_HOME is: '%1$s'.\n"
"Please contact the JASP team for support.\n"
"Error was: %2$s."
msgstr ""
"加载 JAGS 时出现问题，JAGS_HOME 是：“%1$s”。\n"
"请联系 JASP 团队寻求支持。\n"
"错误是：%2$s。"

msgid "Expected JAGS version 4.3.0 but found %s"
msgstr "预期 JAGS 版本 4.3.0，但发现 %s"

msgid ""
"Failed to export the samples because the directory to save them in does not "
"exist."
msgstr ""

msgid "Failed to export the samples because the following error occured: %s"
msgstr ""

msgid ""
"The R code for %1$s crashed with error:\n"
"%2$s"
msgstr ""
"%1$s 的 R 代码出现错误而崩溃：\n"
"%2$s"

msgid ""
"The result of %1$s R code should be numeric but it was of mode %2$s and "
"class %3$s"
msgstr "%1$s R代码的结果应该是数字，但它是mode %2$s和class %3$s"

msgid ""
"The following error occured while loading the jags modules \"glm\" and \"dic"
"\": %s."
msgstr "加载 jags 模块“glm”和“dic”时出现以下错误：%s。"
